覺唔覺呢排電視台成日有專題講隱青

唔通上頭落order要趕絕連登仔

老老柒柒，如果佢地真係隱青，又點會畀記者搵到佢地，上哂鏡出哂瘋頭話畀冚世畀知佢地係隱青呀！